有咩尾音講出黎係特別好聽/難聽？

M部撚匙

架仔最鍾意：係，係，係～

閪！

寵！寵！寵！士Mi打！

難聽：以廣東話第三聲發出的 -oi 尾音

屌你奶